vlan war3多左人玩?

以前冇咁多人玩

War3r出咗啊嘛 然後又廢撚到仆晒街 咪去Vlan玩

ggc好似收左皮
多左台仔玩

咩係r

Reforged. 暴雪換新皮出war3
唔識google?

係多咗好多台仔玩，呢幾日放假都玩咗幾日